Ik kon het niet zien, maar een beetje, maar ik ging porren mee over ruw terrein voor een kwart mijl of meer en ik rennen, een grote ouderwetse pers log-huis voordat ik merkte het.
Ik ging naar rush door en weg, maar veel honden sprong uit en ging naar huilende en blaffen tegen mij en ik knowed beter dan om een peg.
Hoofdstuk XVII.
IN ongeveer een minuut iemand sprak een raam zonder zijn hoofd en zegt: "gebeuren, jongens!
Wie is daar?"
